[行動post]區選提名期的返一星期

咁多位有遠見手足
齊齊睇下自己果區有冇保皇建制派自動當選

如果有意想同建制挑機
記住要有10個當區既選民支持你 同擁戴香港,基本法

票投萌見聯 香港玩撚完
光復香港 時代革命
P仔求幫推

光

復

香

港

時

代

革

命

沙田獨立候選人俞卓君話睇唔到警察打細路喎

唔止謝sir，連er er er sir都……

唔好意思講一講題外話

黃大仙龍上手足請留意！
街站同呢個肥仔傾過
發現佢好深黃值得投！

更重要係：「自1994年起，工聯會林文輝已連續在龍上當選5屆區議員。」

工聯會出賣港人，以為唔洗還？